[求救]買左部小米電視，但咩都睇唔到

點解咁撚肥

夠食一年

想睇吓71回應係咩

會心微笑

有肉地 啪啪聲

我諗入面 fb comment 先係最點

唔爆mon咪算好

唔係啵,我睇到欣宜

佢食野求撚其

LINK？

肥到成隻豬咁
重要買小米
除咗恭喜之外都唔洗講其他

好能正

咪播緊peppa pig囉

食四分一都差唔多3高死咗啦

個人有42寸

藍屍黎 可以落重手

肥西大火雞。。。

pin this
上面巴絲落得唔夠重手

人形豬

就嚟肥過部電視

不支援TVB
不支援TVB
不支援TVB
不支援TVB
不支援TVB
不支援TVB